石油氣罐加老鼠膠 痴左上去就火雨

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

得唔得 定係太重

一定唔俾行隧道送貨啦